Ipad / Ipad Air 點揀好

咁新學年又黎啦, apple 又搞番學優惠. 咁岩想買tablet, 就糾結緊要 ipad $2599 (no discount) 定 ipad air 連 airpods $3799 ( edu. discount ) 好d ?

我自己都係帶番學jot notes, 睇片, 打機, 業餘p下d 龍友圖

ipad 就平
ipad air 就A12 CPU, mon有true tone, P3 colour, 防反光

求巴絲比d意見

等埋下星期發佈會先

IPad Air

iPad Pro max ultra unlimited

iPad air

你肯定要9月15前買？

15號有發佈會？如果係咁我就等埋先再揀air定ipad 啦

添少少上pro

貴1000有A12
賣咗個airpods幫補下就差唔多

條數緊係要air 再賣番airpod 出去啦
btw 等915 la

但係新既出左舊既會唔會跌，跌幾多

ipad air 係咪好細部 厚框個個
支筆係咪痴唔到框邊

糾結 煩

新 iPad 就出唔差在等多一個月。

$2599 係得32GB?

我都諗緊呢兩部但諗住睇埋發佈會先
同埋學生有ownership program可以買23xx咁上下

想問下新air會唔會有bts優惠?

同問

我唔諗住ownership programme啦，聽人notebook果邊伏既居多(電廢，易壞，改廢ram，乜都有)，又有d翻新機二手機。唔敢搏

直接原廠算啦，橫掂back to school有條款講明唔會係二手/翻新機

呢個值得諗諗，始終1200蚊 要多64GB 我又好似冇咁既需要；但同時預多好過少

我諗應該唔會？唔會咁著數架嘛？

同樓豬一樣諗緊呢兩部橫掂就嚟發佈會睇埋先算

$1200？ 唔係$2200咩

我買咗部tesla就係為咗佢個大mon
我拎嚟連藍牙睇嘢嘅
舊電又好用
點似你啲垃圾用1-2日就冇電

留名睇大家點揀

依家睇完你會點揀?

我糾結緊newest ipad (雖然仲係追唔上air3) 定 ipad air newest

我買咗BTS air3諗緊轉唔轉好橫掂都未送

Latest Air啦 a14有排用 長遠過買返a12

我覺得就轉左佢算啦
但咁就變左ipad air 4 VS ipad pro 2020 11inch
有冇人可以屌醒我, 覺得好似係差粒cpu A12x/z 對A14

窮撚
Eduoffer 7th gen 定直屌8th gen 好

bts好似冇咗air3

糾結緊air 256定係pro bts 128
定係64都夠 普通睇片整下notes

考慮買新air 256，一定係直上pro

iPad pro

Pro四喇叭120Hz，A12Z未必輸A14

有冇4喇叭 + 120hz你睇你

你唸清楚部機用黎做咩 做睇下YouTube d review
兩粒u做乜都效能過剩咁滯
比其他野好過

買A12 ipad+pencil都係3000
寧願玩厭咗攞去trade in

佢唔係話8gen 會入edu 咩? 雖然唔知幾時299usd

岩岩睇左, BTS的確冇左air 3

air 唔係4喇叭咩?

雙喇叭咋

等多半個月完全唔駛再煩惱
直屌新ipad俾老母做生日禮物玩明星三缺一

Eduoffer 係ownership program
8th gen 教育商店平得嗰少少

Newest ipad +apple pencil 掛本身主要做野用番macbook pro
ipad出街 jot notes方便 仲可以打下機 a12定a14

a12定a14對我影響唔大 但貴多二千蚊

但會想簡單執圖
會想個mon 色準

32gb 定128...

仲32 ?

可以轉咩？官方轉定自己賣完再買

8th gen
Education 價$3399 $3249
屌唔屌好...

買舊版air 仲送唔送airpod

bts已經無咗air3

得ipad pro 有airpod 送

我諗住會有得air3 air4任揀, 點知冇

有四喇叭啦

實體店可能有

買翻新機

加下iPad pro 仲有airpods送，搞到要諗買pro好定 AIR 4好。

前題係要放得出隻AirPods

Ipad 8 即係air 3啦
大家都係A12 係容量唔同
睇你想要128定256

自用啦

Brother唔介意嘅可以3700讓俾我

我有AirPods pro

到底舊pencil有冇得代用
舊ipad+舊筆個價好唔撚抵

Added

想買ipad 64gb加技筆 drop notes都成4千蚊 係咪有d唔抵

自問讀緊書 重等緊arm macbook

應該要點買好

用嚟跌梗係唔抵

Air 得雙喇叭同touch Id
淨係睇呢2樣就唔買

128都唔算多, 仲32?

一般用OK, air 3 都係A12, 都唔知啲人屌乜鬼. A13 A14就唔會係呢個價

有 但無壓感

噢，咁我揀ipad8了
thx 巴打

iPad 8唔好買筆

太唔抵

普通價錢普通用，唔好畫蛇添足

A12Z強過A14
未知消電量果到點

ipad air 3同ipad 8差梗個mon同mon邊窄啲外，好似一樣了

有airpod pro 可能ownership 屌ipad 7 唔知會唔會減價呢

無筆樓主點jot notes

想平轉ipad 8，都係用A12，但平一大截
接受到貴就Pro 11

点拣都好
因为全部都系由中国比亚迪电子制造，充满中国价值
买APPLE即系撑中国，Make CHINA Great Again

據報比亞迪電子()成為蘋果新iPad代工方

ownership 邊度有airpod

iPad 2019 (7th) 唔洗換

期望會有新iPad mini (air design)

睇佢A12 去A14嘅進步
A12Z起碼要去到A16先贏到

非pro 粒chip不嬲係咁弱，一係等出年A14X

利申有airpod pro ,sorry 1999

air 冇120hz
唔覺大吸引力

我應該揀ipad8了
原來air4用唔到bts

你會點揀
兩部機爭1400

有興收！
tg@daleluv

岩岩去問
bts可以用埋gift card

我個人睇完會沖番pro 2020 11"
始終除左日常文書睇片外，我仲會執相，咁粒U勁d好似好d

但係Air 粒U係5nm應該慳電啲 加上效能又唔係有太大差別 所以粒U應該Air仲好啲

喂，我頭先問過話用得呀

ipad air 4 A14 cpu性能跟A12Z差唔多
gpu性能輸20% 少120hz 少兩個喇叭 少三個麥克風 少廣角鏡 少LidAR 少64gb
先平過ipad pro 11 128gb少少

懶人包：
一手：一係ipad 8 一係ipad pro 2020
二手：ipad pro 2018

ipad 8 係幾多Hz

我可以幫你買
有學生證 耳機可以比埋你

A12z gpu勁過a12 2.25倍
A14 gpu 勁得a12 1.3倍
點輸得20%

賺積分！ 不過送機時間去到10月中了！

簡單嚟講就係
唔好覺得A14勁過A12Z
唔好覺得air 4可以取代pro
唔好覺得apple咁on9自己打殘自己旗艦產品線啦
多謝ching補充

60咋 勝在平 升級到A12又叫做可以用
air 4同pro價錢太近但功能差好多所以先話淨係揀ipad 8/pro 2020
其實翻新pro 11 2018 64gb $4399最抵 前提係要有翻新貨

Samsung tab s7

iPad Air 靚 d

Air

照買就可以了

教育店有Air4 咩？邊度啊？

樓豬我買左pro 2020 11" 最快 10月12送到

個moon唔同p3 true colour 防反光都緊要架

教育版 揀 ipad就有

drop notes
jot你老母咩
大學生識唔識英文呀屌奶星

無啦啦做咩要drop notes
跌落地好污糟喎大學生

巴打大大聲屌人之前查下字典先
jot:
to make a quick short note of something:

樓主pin THIS..

你預 ipad 8價錢打返個95折

drop notes

買完ipad pro會問你加唔加配
airpod (free)
airpod無線充電盒(300）
airpod pro (700)
唔使啦唔該

已pin

trade in 個air3 換air4 有冇得諗？

ipad air 連 airpods $3799 ( edu. discount )

HOW ?

買部 ipad 8 同你換

有咩？

我知啦 佢係講緊 ipad air 4 公布前 既 ipad air 3

引戰 藍屍狗
acc 買左幾多錢呀 撚樣 ?

有興趣收！
tg@daleluv

發佈會前仲有得ipad air 3 嘛

依家冇咗

我有部ipad 7 32GB LTE, 買咗支ADONIT snap 2 $300 左右ipad, iphone, android 都用得, 買APPLE pen 只係ipad 用到又唔抵又唔方便.
我只係用支筆來圈圈點點, 簽吓文件, 唔洗畫畫

IPad Pro 2018 唔知點解d人放arround $4500

ownership 唔係bts

apple pencil 有冇其他牌子出替代產品 ?

有興趣

出咗部air3個半月，連埋pencil，放幾錢先合理

叉電煩唔煩

IPad 2020 WIFI聽日有無可能walk-in 買到

假腸定直必腸睇唔透

sor 睇錯左, 我through bts

logitech crayon ? 同apple 共同研發

星期2 16號見 apm apple store有, 睇到對面個ee買左

你咁講又好似有印象
舊年ipad2019 果店都快過預期可以直接買

TAOBAO 2舊水

咪又係普通usb-a 插筆頂
講真，平唔係我買既原因
係我唔止ipad 7用
還有ipad air 2, pixel, iphone 8, an tab 都會用呢支筆

唔係普通電容筆咋咩?APPLE PENCIL 係得IPAD 用到架咋?

push

bts 唔會買air 啦，拆開條數計下就知

我push 自己個bts 我想要airpod Pro

如果仲有AIR 3 我會幫你買...雖然我都有BTS + AIRPODS PRO

巴打放唔放airpod Pro

樓豬你買幾多GB
本身諗住買128
但有人同我講128太少 最少買256

一睇你用途
二你可以望下你部iphone 用左幾多